獅子座既朋友入黎揮個手 (3)

由於前樓主唔見人，獅子佬試下繼續開po吹水
希望喺到大家可以抒發情緒。

上個Po

lm

要睇埋星盤

我都有個中意嘅獅子仔 不過獅子仔真係好難追
係唔中意你就唔中意你

追咗佢好耐喇
有差唔多8個月
約又唔出 傾計又被動（其實佢喺主動嘅人）
我真係用儘方法約佢 揾話題同佢傾
佢都係隔好耐先覆 點揾話題同佢傾都係傾唔到
冇辦法我已經好攰 想放棄

早d放棄 獅子鍾意熱情既女仔
佢對你份熱情唔執著 即係興趣唔大

now我只不過係佢嘅後備 俾佢玩到上天
佢竟然仲可以呃我話掛住我
話中意我
但行動上完全唔係
真心上網睇咗好多獅子座男仔嘅性格 愛情觀等等
不斷嘗試了解佢
但發現好多嘢都係事與願違
但我竟然蠢到繼續留喺佢身邊

其實我唔介意佢同我做朋友or not
但佢會不時俾signal我表示對我有意思
搞到我好混亂
嘗試過問佢對我有冇意思
答案都係話有

有冇獅子仔教下我應該點做

我所有行動都被拒絕
其實我好耐之前已經表白咗
但佢當睇唔到
後來呢排我問佢 佢先同我講對我有意思
本身表白之後心已死
但佢又咁講

我分辨唔到佢喺咪player

幾乎識咗佢一個星期已經中意咗佢

獅子座獨有氣質
貼心
溫柔
成熟
不過我知道我係時候放棄

其實我明知道佢一啲都唔在乎我
係我一直放唔低啫
今日開始我會放低佢
多謝你俾意見

早晨咁多位

你誤會咗佢啲signal
根本獅子鍾意一個女仔係唔洗女仔倒轉嚟追

獅子絲lm

絲打請分享多啲調教獅子心得

8個月？！請問絲係咩星座？點先可以咁努力？
我之前apps識左雙魚男，追左2個月，見佢冷淡，被動，我就放棄了。

我係絲女

絲打好準 獅子男最緊要比人讚同要令佢feel到妳真心讚佢 千其唔好冷落佢或落佢面 利申 典型獅子座

仲要唔批評得
唔可以潑冷水
唔好喺佢講到興起嗰陣反駁佢
唔好命令咁嘅語氣叫佢做嘢
唔好教佢做嘢（除非佢問你）

我係山羊座
其實我不嬲對住中意嘅人都唔知點做
第一次咁鍥而不捨

你講得好啱
其實我真係好收收埋埋
就連我嘅喜怒哀樂我都唔會輕易俾人知道
我只會對有安全感嘅人敞開心扉

其實我識咗佢嘅第三日佢有突然之間同我講話中意我
但喺當時因為太突然 我唔知點反應
而且當時我啱識佢 我唔知佢係咩人 驚係player
所以我就有保留 冇拒絕佢嘅 都有同佢曖昧下
之後就發展到今時今日咁嘅局面
唔好屌我 我確實係驚俾人hurt

我真係好中意佢
唔知佢會唔會睇到呢個post
但 我真係好中意佢

獅子絲here 👋

佢可能覺得我當初拒絕咗佢
佢覺得我對佢冇意思 自己冇面
所以即使我再點追佢 佢都唔會食“回頭草”
其實我當初真係冇拒絕你
每一次都好想同佢攤開件事嚟講
但每一次想攤 佢都會好冷靜好似冇咩事發生咁
我就會熬底
但 我覺得追求自己中意嘅嘢冇錯

其實我有表現自己心意㗎
只不過佢當冇事發生
我約佢都係直接講

其實我都係直腸直肚嘅人

我建議你開心見誠講
話佢知你畀人hurt過所以當初唔敢對佢表露太多
識落發覺佢真係好好，希望佢唔好誤會你係想吊佢癮
體諒你只係一隻冇膽嘅小山羊
通常獅子男都會照顧弱者嘅
但佢仲對你有冇意思就唔知喇

唔得㗎
山羊覺得自己好直接但其實喺獅子把尺嚟講係勁婉轉
仲要諗勁耐，心入面採排勁耐先講
獅子已經講完幾個topic

但係我再提翻起舊事
隻獅子仔會唔會唔想聽
萬一佢之前真係隨口講下話中意我咁我未柒咗

你都係得2個選擇
坦白同等運到
後者已經proof咗唔work
前者就算7咗，個結果都係同你乜都唔做係一樣

同埋唔好睇到獅子咁小家
呢啲位佢地好大方
(尤其根本佢係覺得係自己7咗，當初俾你請食檸檬)

但係我應該點開口
為咗佢我唔怕柒

send msg直接講咪得

其實我不嬲都好想直接啲同佢講嘢
但係我次次直接講嘢佢一喺唔覆我問個樣嘢講其他嘢
一係就好隱晦咁講
搞到我都唔知應該點做好

你直接講咗啲咩先。。。

Send完呢個msg
我諗得兩個結果
第一 佢從此唔理我
第二 有奇跡出現

我自己冇自信
應該第一

真係？我諗佢唔會出嚟 因為我已經約過幾次

我想msg佢
我冇勇氣
大家可唔可以鼓勵我

我係獅子男鐘意左雙魚座嘅女仔
好痛苦

良好嘅（自我感覺）

老獅留名

Lm🥺

即使唔得
但起碼我講出嚟會舒服好多
人生未試過表白 仲係twice

分左手一日 想問男仔
啱啱分個陣係點？ 好似話男仔一分手都唔會太sad
咁過一排呢？會掛住？
掛住又會唔會搵返ex？
（如果係ex提出分手既呢？但我提出個陣 佢好冷靜 冇挽留）
佢會唔會突登扮冇嘢想激我？

我都咁話
雖然我知道佢唔驚
但係我都唔會提
我唔擔心自己有事
但我擔心佢有事

由理性到感性要幾耐？大概

唔想分就唔好講分手啦
分完又想搵返人

我好實際
你唔講就一定有機會
講咗起碼有一半機會

你女朋友系山羊🐏咩

山羊確實係好硬頸
因為我都係

獅子仔LM

Agger

係

會

如果中意就超易呷醋

霸道 認定係我女人

我都係

唔會

大佬feel

男人

啲人唔聽話會點

咆哮

會面露不悅
好似貓咁行開唔睬人

覺得你地都幾鐘意show off

冇錯喇喵

即刻好唔爽

不爽

心靈滿足
精神滿足
肉體滿足

弱點

3樣都好重要

我同個Ex 都整個
當年一齊買六合彩 中咗啲錢一齊用

係男人都想條女過得好
佢開心 我又有faces

有冇同我一樣成日冇自信心 唔係alpha既獅子座朋友

我都冇乜自信
心態好似啲成年貓咁
hea得就hea

自問能力比身邊既人係唔算弱
但做果下又好易質疑自己係咪真係得
最近意識到自己呢個問題 開始想培養返alpha既心態

其實隻隻獅子都鍾意hea
尤其喺屋企閂埋門冇人見到嗰陣
不知幾懶
好似真獅子咁其實一日瞓20-22個鐘

雞蛋哥
獅子仔又玩收埋
睇完唔覆
唔知可以點做

確實我講嘅嘢都幾唐突

想問 同一個女仔要幾熟，要知道幾多野先應該同佢係埋一齊？
同埋，而加我覺得係曖昧緊，但內心成日有d緊張，驚唔熟悉佢，同埋相處既時候可能唔係好放鬆，係咪正常？

以我女仔角度講
其中一個case就喺
識咗2日就話中意我
我會覺得唐突 唔知點回應

會唔會覺得好狗公？

純粹話佢聽我好中意佢

個個都覺得獅子熱情主動
我覺得自己唔係wo

對鍾意既人唔會唔覆
覆得快即係緊張你
覆得慢即係吊你引

對其他人就睇心情覆
一係 係咩 係呀 一係icon算數
我係咁

有冇咁誇張
就咁睇個feel都知係獅子

真
我啱啱識一個人佢一行出嚟我就feel到佢同我係同類 係後尾傾計佢先講佢係獅子

望落似係雙子座

7月獅子留名

我都認

本性難移呀

2隻獅子傾計

價值觀接近 幾易傾

咁你試下唔搵佢一排先
大約2個星期
睇佢搵唔搵你
係有feel既都實會搵
如果都係要你踢一腳先郁一郁
咁你自求多福

對住喜歡既事物/人一開始肯定好熱愛
不過得唔到對方盛情反應
一定冇曬火

男朋友獅子座 就黎癲啦我 好難頂 好自我中心 要我跟佢好套黎做 唔鍾意我將佢同其他人比較 完全冇交帶 feel唔到佢care我

係 只要你開到聲需要我地點點點就得
估估下只會消耗獅子既熱情

最後都係咁散咗

呢排心情極差

好少上水...

山羊女表示好冇信心
我諗我都係衰咗啦

男朋友同我都係獅子座 大家同年
佢脾氣好好 對我好包容 永無SAYNO
但有時驚佢有野唔鍾意會收埋唔講
因為佢既大前題係唔想令我唔開心
點先可以引導佢傾呢啲話題
好驚自己做得唔好又唔知 會失去佢
我本身講野好直 直接問佢通常都答無
雖然我都諗唔到佢有咩缺點...

真
暗示好無安全感
直接最好 可惜唔會出現

獅仔LM睇故事

真係幾唐突

拖一年太長啦

我將我嘅感覺
對佢嘅態度講曬出嚟
底牌就快揭曬
但 佢覆咗我啲好似几9唔搭8嘅嘢

一齊咗就唔會覆得快

點解要拎佢同其他人比較
你自己又好完美咩？

畀啲時間佢諗，佢地唔係咁識表達自己
不過我覺得佢對你嘅感覺可能已經過咗
始終拖太耐

底牌揭晒有咩所謂？過來人經驗
山羊唔揭開底牌係好難幸福
最緊要搵個你肯揭底牌，佢又受嘅人

其實我已冇望
只想再次表達心中想法
我都覺得已經拖太耐

THANKS 但係心情仍然係谷低徘徊

咩事先

你好啊...但係可能又深潛 心情好差好差\

佢會鬧定點?

獅子應該好有交待同埋獅子最鐘意叫人有交待喎
但佢果套係好定唔好先

我個EX 都有屌我唔好將我果套套落佢身度
但係我只係叫佢唔好滴到M血落地板....叫佢爆完石柯完尿 有彈到上廁板就抹番渣喎

佢都可以講到係我強加我套思想落佢度...乜整潔唔係基本野咩

呢個係衛生問題喎⋯⋯

講下啲佢有興趣嘅話題
同埋對佢細心啲

咁又絕左啲喎 但有一類人佢地咁講完都唔知自己咁樣講過

我呢個人類實驗試過 我有個天秤EX 係咁
佢鬧人果陣可以屌到你飛天唔留情面話以後斷絕來往啊
又話乜又乜最後都可以無左回事

係就係

但係我叫佢唔好咁做
佢就同佢啲FD 呻我強加我果套落佢度
又話我管佢 控制佢

但係個廁板底都係尿漬....玩咩 唔知點解女人都可以柯到咁....但係都係叫佢做番啲衛生野者

岩啊
但佢地既世界觀就係覺得我強加我果套有問題既思想落佢度

好似佢食完餅成地係碎 無諗過會執或者食果陣小心啲 跟住就踩到周圍係

叫佢小心啲 跟住又屌我有潔癖...

冇潔癖都嫌污糟啦

佢間房係咪垃圾岡咁款

天秤好無賴㗎可以
仲要喺公眾面前要做好人

所以有時我地可能太認真對待人地講既野
當然有種人真係可以好怪 佢地講野唔經大腦

講完可以當無事但唔知對人傷害幾大

但係佢就係咁屌我有問題

我後尾就唔會再開口叫佢 或者話佢呢度有污糟 我自己抹左算

因為講完又會話我屌佢

係

但係佢覺得好乾淨同埋佢話咁先有家既感覺, 即係掠完既衫佢只會丟係梳化 咁住成座山咁 係入面搵衫

叫佢收番入櫃又會比佢屌我
我話你又鐘意叫人上黎玩 但你咁好意思咩

佢話香港地人人都係咁架啦有咩問題

喺屋企搞到好似去公廁咁

唔止無賴添
成日屌鳩我

跟住叫佢有交待就話我管佢 好煩
大佬出面啲狗成日亂捉人 又唔知咩事 都係叫你講聲幾點會歸家係邊頭
番到家講句者

雖然一齊住 但佢一出去做野或者見朋友個人好似癲能左 就唔願番黎 會番佢屋企人度 跟住就好似消失左咁 搵唔到人
你打比佢咩 係咁問佢咩 得一個結果 就係再失踪

我果個天秤咪又係咁
佢明明之前自己心郁郁成日彈出彈入番佢EX 度我度咁樣

每次佢想彈番入EX 度一定係做鳩我 話我激嬲佢乜乜乜

咁住講啲野好難聽架 話以後老死不相往來, 淨係想斷絕來往
好憎你 未試過咁憎一個人等等等

咁又未到公廁咁跨張
只不過係廁板底有者 面有時都會有 但多數無

咁佢唔會洗廁所就唔會知 洗果陣見到有尿漬乾左既果隻感受啦

同埋女人好易有啲敏感部位既病架嘛 乾淨啲都好啲

咁好啲唔舒服唔好咩

應該要喺你洗廁所嗰陣叫佢入去望下 叫佢估下係邊個啲漬

有啲人你根本唔會知佢地想點

好似我果個天秤咁 講真屋企 租 水 電 煤 食 乜雜費其實我一手包辦哂

我係一個朝九晚六既小員工, 佢係自由工作者, 咁我以前11點 最遲12都一定訓覺, 但為左陪佢 我都去到1 或2點先訓真係極限

但有時2點佢都未肯訓我就叫佢 快啲訓啦 佢慣左訓前一刻先沖涼 佢就屌我話係度似坐監.....
我叫佢有交待 佢自己都話知道錯 會有交待 結果上上個星期日 佢做完野話唔番黎訓 咁我話好啦 咁佢做完野問佢 咁你幾點訓家啊 唔覆我 跟住打比佢唔聽 再問多兩句佢幾點訓家啊

就消失左 至今都未番黎 WHATSAPP 都係睇完唔點覆 永遠就話忙 多野做 遲啲先

問佢係咪想分 又話無諗法

佢係唔會做呢啲野架 你太高估佢啦

佢會開PO 話自己清潔左個廁所

但係我發現佢清潔廁所 係唔包馬桶, 浴缸 同廁既地下架

我都好明白等既過程好辛苦
我都無做錯 只係問佢幾時番屋企就激撚嬲左佢
消失左個幾星期 問佢又話要靜下 多野做
問佢係咪要我講出口唔想做衰人 又話佢無諗法
過幾日先番黎 都唔知過左幾多個幾日啦

依家既我除左每日同唔識既人係TG 呻
我真係唔知點去消除內心果種辛苦

吓 成兩個禮拜啦喎 咁耐都唔返嚟你知唔知佢喺邊？
係我嘅話實擔心死

洗個手就係清潔咗洗手盤啦

就兩個星期架啦 佢咪係屋企呱 我都唔知
十問九唔應
雖然見佢明明無ONLINE 但一SEND 完會好快上線去睇
但依舊睇完唔覆

其實我覺得如果住埋一齊 都要平衡番個訓覺時間好啲

咁上下啦我估
最多有執整齊番佢既野呱
基本上廁所放到野既位 已經比佢佔據
我淨係得一支牙刷同牙膏都無位放成日會跌會跌咁架啦

天秤做frd好好
我識親嗰啲不論男女都對另一半第二個樣

我都係咁覺得
佢啲FD 幫左佢 佢又前唔該後唔該又諗幾時還人情比人呢樣果樣
佢情人節想買條裙 2K 幾 我都買左比佢 生活上工作上都幫盡佢

佢會答我 下 基本啦

跟住約朋友佢遲到或者咩 都會單聲比人知 但對住我 90% 以上都好似失左踪咁 無人知佢係邊頭
講真 有時知係邊頭 驚有咩事都唔過份啊

🦁🦁👋🏻👋🏻

我都比時間佢

唉 我比足咁耐都未有回應 真係好辛苦啊

我叫佢比一句痛快我 佢又唔答

話係咪有諗法有行動又話無

天秤聽番黎好似9成以上都係壞既

佢地覺得同你一齊咗
你應該了解佢為人同信佢
唔應該要求啲佢地本身覺得冇問題，只係做畀人睇嘅嘢

利申：best friend同奶奶都係天秤，完全睇到佢地由後生到老係點對另一半

有冇上過門搵佢
我都想過去搵佢但佢實屌到我上天花板話宜家咁危險都仲過去

但係怪又怪在佢前幾日又有主動交待
但後幾日一問就大爆炸
好難捉摸

無, 上門一定比佢屌得仲金
所以除左由鳩佢外一定無野做到架啦現階段

睇心情

你等佢返屋企
我等佢睬返我

所以之前係佢好心情
我同佢講不如大家係好聲好氣傾到計既情況下完啦
我要既只係知道你安全

再者大家都決定共同住一個地方咁就其實點都要番黎架啦 你唔番都可以但起碼要比我知安全到家未啦

佢又話唔分 會有交待 等等等

唉 第9日啦

其實真係好痴線 導火線係關心佢既一句 番屋企未

我都覺得好痴線 明明我咩都冇用

有冇試過唔理佢

唉 等其實係最辛苦
其實我都問哂佢 已經比埋最壞打算佢 佢只要答係啊就完
但佢又話無野

肯聽電話仲肯理梗係有機啦
電話 > WHATSAPP

因為啲人唔喜你 最多WHATSAPP HEA 覆

但真係完全唔撚想彩你
電話一定唔會聽

你指呢幾日?
之前試過一日唔理佢 佢咪一樣唔理我
但呢幾日有時會無啦啦 SD 張圖黎話我知佢去緊邊做乜 但兩句後又無後續

今日又SD 左段上網既文比我

有啲人叫我試下唔好理佢三幾日喎
話天秤都係要咁

唔會....

但除非真係心情好差 或者係直頭唔想理果個人就會

佢唔係講緊天秤咩？

獅子唔鍾意人講廢話
我嗰隻直頭唔會聽八卦嘢/生活無聊嘢

正常應該好熱情？

你頂唔緊嘛，一日邊有效果
你越問佢越反感
你唔理佢佢反而會諗自己係咪太過份

我見你咁熟
所以問下你

如果好有興趣會好熱情咁出擊
追住約你同你傾計咁

天秤真係古怪架喎 要咁架咩?

雖然之前有次佢彈出 我14日無SD 野比佢 佢都係無反應

不過今次佢又未彈出 可以試下三幾日先既

其實我最想就係咁

但前度 一定要我睇佢睇緊既野
依家呢個又係 佢自己打機又要我坐隔離望住佢打問題係佢有時貼到好埋玩 我都望唔到佢個MON 我都唔知陪緊乜....

咩關係先家下? 未追到手 又好有興趣應該狂出擊

咁一齊緊定係?

獅子女lm

我地結咗婚喇嘛
未結拍拖未同居都其實少msg
但成日見面

HELLO

佢有無主動約過你先? 有無表示?

點解我個水瓶一時肯聽電話 但會聽完電話隔半分鐘都未講完嘢就收線

咁呢排真係只能文字

你回想一下邊類型既野佢覆得多啲有興趣啲就專攻果樣

吵緊 定平時先?

獅子真心內心幾強大
對人算好
但係遇著你地兩個咁 識去問下佢關下下佢有無問題已經好感動架啦

我果個從來無問過無理過我點 淨係識抱怨同唔知足....

嘈緊就一定係咁
但平時間唔中佢都會咁

起碼都叫做有個期限啊...

我明你果種灰既心情既
但係呢段關係睇得出 你在乎佢多啲既

但佢都講到出口 你唯有等到一星期 真係唔搵你果時就要出擊了

唉 互相扶持啦 我係無了期啊
我問佢 咁你要諗幾耐都比個期我啊 完全唔會覆我架

咁嘈緊肯聽 但你又可能講緊啲佢唔想聽既野所以好快收線?

我果個係無論幾時都唔多想聽我電話咁樣
到佢真係好悶或者好掛住我佢先會打比我

所以某程度上我唔敢打比佢

好明呢種心情
我呢個幾星期 咪又係一日食得果一餐

訓又訓得唔好

之前佢彈出果陣再番黎我都有同佢講 佢都見我瘦哂
但又點啊 有啲人無心肝唔理其他人既心情 咪唔會理你
真係你死你事

我知要你堅強啲 開心啲係好難
同我呻囉 呢期我都係靠同一個朋友 佢鐘意既人又係同我個天秤差唔多咁西既性格

我咪日日同佢呻先叫做過到下日晨 你都同人呻下啦 屌都得架

無用架
你覺得你話唔比時間佢 佢會彩你?
當佢提得出要你比一個星期佢諗 就代表佢一早諗好左
唔會比你講幾句動搖到

平時佢覆得快唔快先?
我又唔覺得呢個世代真係有人會沉思一句係WHATSAPP 既MSG
但我又唔排除有咁既人
好睇佢平時作風

好似我既話 對戀人 基本上係秒看秒回 除非係有啲需要思考既題目就例外

我自己頭幾日都就癲 雖然一齊左2年
彈出彈入又4至5次了

但都係好唔開心
唯一解決真係搵個同你生活上無乜交接既人
仲有唔好搵啲會懶係比建議你既人

呢個時候我地只係需要人地聽我地呻
我地唔想要咩理性分析佢唔愛你啊果啲...

每一次我都喊到就嚟脫水 已經一日飲十幾杯水 但我係咁喊 連廁所都只係去三四次 隻眼腫曬 只係鬧兩日交我都已經瘦幾kg 我唔知今次點好

唉 我何嘗又唔係咩都讓哂佢 就哂佢
我連我本身擇偶條件係一定唔可以食煙都因為佢破左啦

仲要佢每次食我都陪佢落樓下食
但本身我就經過幾次彈出之後真係唔敢PLAN 太遠 一個月後既都不敢
因為佢郁啲就會好似家下咁玩消失....
訂左既野都會白費
試過取消過沖繩旅行

好似今次咁 2月訂3月底去日本, 雖然係疫情取消左 但如果唔係既話其實今日出發架...但人呢?

所以真係無辦法 有啲人講野可以好仆街 因為佢地自私淨係諗自己
我都唔知可以點勸你 你真係要打比人 錄下音 呻下 屌下 會冷靜到啲

我真心用呢招捱到今日

基本上我同你既情況係
我地緊張對方 > 對方緊張我地

我可以話佢基本上都無點顧過我感受...
我叫佢早啲訓 = 鬧佢 = 坐監
佢自己睇完中醫問我會唔會執藥煲比佢 但人地中醫都話佢唔好夜訓....

我地根本無權力去選擇 係呢一場既愛情鬥力入面 我地永遠係被動一方
只要對方唔係識領情 識感恩既話 大慨我地永遠都係咁既命運

最慘我仲要一個人係屋企.....我住既地方又好靜......我咪仲慘

天秤朋友你好...我極度需要天秤既推測
你無GET 錯
佢成日都有野瞞我架啦 每次都會比我揭穿 我最後一次揭穿佢前
我都同佢講 不如我地係呢個位 大家仲好聲好氣時做番朋友 你有難我一定幫 我唔想你成日瞞住我咁 好無謂 咁大個人仲要咁做乜者

但佢同我住...佢同屋企人世仇咁款 所以其實某程度上佢番屋企仲大壓力過係我度
其實我都係佢做完野問佢番屋企未 就搞到咁

我唔知點解佢可以咁唔在意我啦

有次我心情真係好差 想同佢傾計 點知佢突然發脾氣 我話我辛苦啦想同佢呻下 佢同我講我想死嘅話可以宜家開窗跳落去 唔係就冇嘢好呻 痴撚線我真係癲起上嚟跳左落去佢會點樣我都唔知

次次都淨係話我冇嘢做得好 我已經好努力啦 為左佢我咩都改曬啦 佢又話我呢樣做唔到嗰樣做唔到 話全世界大把人好過我 佢同我分手大把人做佢啲兵 點解可以講到全世界都可以取代到我

唉 其實佢身邊朋友 同我唔太熟既 正常少少既都同佢講 其實我對佢都算唔差啦 佢仲想點

佢有時成日會同我講埋啲咩 我同佢心靈唔夾等等既野
我話其實夾唔夾唔係睇大家喜好既野係咪一致 而係睇有無尊重 接納你既興趣

其實我同佢出黎住 所有租金 雜費 食 家務 買餸 煮飯 都係由我包辦哂 佢唔需要費心神

佢想去旅行我就請假陪佢去, 唯一就係我有時會叫佢早啲訓 (例如凌晨兩點仲未訓) 叫佢播歌細聲啲 (因為我果度好靜 過十二點唔好嘈到人啦) 之外都無乜野話佢啦

但佢咁就覺得無自由....唉 反正其實我都有話過 其實我既一句說話你唔岩聽你就當係鬧你 我話我係你身邊我都唔知可以留到幾時 你郁啲就走

我話我想同你好黎好去 就算分手都唔想大家互不理彩 可以既時候都會幫你....

但佢永遠係好緊既時候唔比我講分手 但佢一小小野嬲左就可以唔講一句野消失

其實我個天秤女友把口已經算衰...

佢都好似無話出面大把人好過我啊 等等

如果佢已經唔係第一次咁話你 你真係要諗諗 佢再番黎 又係咁對你 你一次得 一個月得 一年你得唔得?

我已經問過自己我得 亦我都PROVE 左我係得

得係得

但我真係唔知佢會唔會就咁就唔要我
講真我真係好依賴佢 但唔係纏住嗰啲 只係我都會有小朋友情緒 都會想lur佢 我都係咩都驚餐飽 有時都想佢陪住我唔好走

我份人易亂諗 我最驚嘅真係得佢會就咁唔要我

咁呢樣野 你同我都控制唔到

我地呢個環境都算係被動人士
只能調節自己既心情

我比你好既一樣係我應該點都見到佢一面 因為佢仲有野係我度..

但如果要分開都唔係啲咩好事

下你地咩事啊....男人老狗BLOCK 人WHATSAPP?
我真心未試過

要投其所好

呢個珍...

家下似你對佢有興趣 > 佢對你有興趣嘛

我唔想就咁冇左佢
我鐘意左佢4年啦 我追左佢2年 咁辛苦先追到佢
明明佢都唔捨得我 佢琴日都喊到痴線 點解一定要咁樣結局

我都明...
我何嘗唔係咁諗呢
但係人地要點諗點做
你同我阻止到咩?

我夠為佢付出左好多時間 心機 心血 同錢啦 但係咁又點呢?
人地唔珍惜我地做既
你再唔捨得...可以變到乜..

不過要盡最大努力令自己唔後悔就真既

咁就唔好浪費機會
我覺得又唔係完全無機既
GOGOGO 支持

我希望疫情快完

我都想啊...家下完全自閉在家
明明呢個時候佢都無乜野做 一齊係屋企睇下電影傾下計幾好架

之前佢都彈出彈入左好多次 有次仲成半個月唔理我 搬走哂啲野 (雖然每次彈出都有搬野走 但就無咁耐先應我)

我都有問過佢 佢話同我玩下想我哄番佢 知我唔會唔理佢喎 但係講野好絕架又話斷絕來往等等
其實我都有哄佢架 我問佢今日諗住打機打到幾點呢 ~~ 唔好咁夜喎 佢話1:45 我話好 咁我果陣再問你啦 結果時間到就開我波了

今次導火線就係星期日晚佢出去做野 (我有問要唔要我陪佢話唔駛啦)
咁佢做完野就話食野 咁見佢好耐都無覆問佢番屋企未啊 就唔覆之後就嬲左我 消失左成9日了

我有試過迫佢表態 例如話要唔要寄番啲野比你 你係咪有諗法啦 不過唔好意思開口想我開口? 佢都係唔覆 只係話 想靜下 好忙 跟住又不如大家呢段時間諗下野?

跟住呢幾日又有時會講我知佢去左邊 但真係得兩句 跟住又有時會FWD 啲文比我睇

但一日都傾唔到一兩句, 關心佢既例如叫佢飲多啲水啊 要保暖就會覆

其他就好快已讀 但不會回

做左啲咩先

詳細希望

咁我又覺得獅子又唔會咁易反感喎

除非成日鬧佢

就算個天比我重新嚟多次去阻止呢次鬧交 我都唔知我可以點做
因為真係係佢自己嬲自己忟
我宜家都唔知做咩好
平時有佢喺到陪我傾計打機做嘢睇書
宜家我冇咩好做

咁其實我明LONG D 好多時會亂諗 唔好話LONG D 啦
有啲係香港都會亂諗 但係你係咪有講啲好過份既野
日日審犯咁?

唯一出路真係同人傾同人呻
等時間好過啲...

無乜野可以做

正如我咁 日日睇NETFLIX
唔係可以點 唉

唉我都好耐冇唉過
唉親佢都話我搞到佢忟憎埋一份
等我唉返兩句先 唉

Chur親佢 我覺得會

係咪日日都係咁負講野
係我都頂唔蒲架

唯一除左等 都仲係等

我果個基本上唔會好得過三個月
三個月內一定有單大野

隔空可以有幾CHUR

成日Msg佢

呢排疫情成日冇得見就會嘈

我同佢講 無論有咩難題 有咩不滿 唔係更應該透過對話解決咩
我都有哄佢話 無理咩時都好啦 盡快調整好心態
番黎我攬住你天跌落黎都唔駛怕架

但都係已讀我, 但我一講到話你如果唔番黎我就搬架啦 我一個人住唔到係咁多回憶既地方, 我講過兩次 佢兩次都係答我 咁近你番工 你搬走會唔會好唔方便啊.....

唉 9日啦 都唔知仲要等幾耐 就半個月鳥

講真呢啲一定同唔識既陌生人講最好...
唉...

問題係同佢耐左 你會發現你唔對佢咁順既話佢又會扯火
佢講到好似好獨立 但係所有野都係會好多甩漏都係要人幫佢準備好就最好

唉 唔知啦 佢就唔會覺得自己唔值得一個咁好既人對自己
佢只會覺得我其實唔係咁好...

我成日同佢講 我可以KEEP 住每個WEEKEND 係你起身前準備好早餐都唔係件易事黎架

佢話我老母都得啦 有咩咁特別啊

我咪又係咁對佢講
每次佢要我買野比佢
特別買完幾千蚊野 我都係想佢讚下我 感激下 珍惜下啲野者
佢就會話 下好基本者....

叫左佢講野唔好咁 其實都唔會記得都唔會聽

想問各位獅子仔
你哋嘅性格中意拖住人/唔會拖住人

獅子女揮手 我係獅子混處女

港女嚟喎

唔顧人感受係差啲既

睇錯以為係獅子放負

佢地唔鍾意聽㗎
頭一兩次ok, 之後成日放佢地會疏遠你
佢地個mindset係解決問題，唔係解決感受

真係無原因
真係因為係佢 所以先咁鐘意

咁又唔係成日要我買貴野
係佢啲死人口氣真係唔熟佢會覺得好港
但佢係唔熟既人面前又唔會咁...

真係唔知點形容

聽過唔少人對天秤都係劣評如潮

佢地好似太過自我中心 太過自私
跟住鐘意理你就理 唔理就唔理 你越理佢地佢地越唔彩你
但你對佢好 你突然唔理佢 佢又可能會搵你

天秤對另一半不嬲都老馮

唉 呢啲人真係好可惡 但衰在你咁愛佢

佢之前都成日問我 我係咪好似錫女咁錫佢

第時生bb 果陣我要湊兩個bb

明明呢句野係消失當日上午講既

老奉都無乜所謂 知佢地內心知道咩人係對佢地好既

即係佢成日係我面前屌到佢老母係仆街 一文不值
但有事果陣咪又係搵佢地求救

唔明

天秤係12星座入面最虛偽嗰個
(雖然我好鍾意我best frd但都要咁講)

仲要成日扮nice講完嘅嘢唔記得講過

如果一直keep住同你傾計
又會同你曖昧下
係fd zone定有嘢

佢對住唔熟既會扮

但佢都係女 竟然唔明女諗乜

曖昧係點先
獅子好中意識朋友 好多朋友 keep住傾好正常
如果真係中意你 你一定feel到
問你覺得佢點 之後可能會多身體接觸
都好主動下

如果直接小小問佢對我有冇意思會唔會太直接

我自己覺得炸 我唔係獅子純粹ex同依家呢個都係獅子
佢地係中意直接既女仔既
但告白呢啲野 佢地會想係佢開口多啲
獅子仔好少比人倒追

你講左 你就要有心理準備佢都好直接
可能一野就拒絕左你
所以我覺得睇定啲好

男朋友係獅子仔，我就黎癲，成日無啦啦玩失蹤又唔覆機，但又可以無啦啦好痴身，成日叫你出黎見面，佢成日話想同我同居同結婚，想問下獅子仔咁講係真定係氹下？ 我比佢食住左，但又心甘命抵。利申水瓶女

有無獅子男同緊天蠍女一齊

3個月前變成ex

Hello 獅子男

覺得相處點

係咁
你都唔覆機唔好成日報到就得

咁你日日咁放負 佢又唔係你身邊安慰

唉 其實扮NICE 又唔太需要既

但係講野可以唔駛去到咁盡

大家早晨，今日又凍返

我都係咁做，佢完全唔care

要獅子仔覆機真係好難，面對面又完全無野

佢唔會囉 我有時都會話 講野唔駛咁串咁絕既 好聲好氣啲 成件事氣氛會唔同哂

無啦 仲要琴晚唔知去左邊又PO 相 應該同左人出去玩呱
迫我又迫過佢表態 不如我寄番野比佢
又講過不如你唔好意思開口 不如由我講
佢又話自己無諗法
一味話忙唔得閒
但一日可以一個MSG 都無
問佢咁家下算咩關係 又話不如大家諗下野

我咪一樣
根本無野可以做到....

佛系面對就算啦，我依家都係咁

唉 講易難做
我見到佢琴晚又三更半夜唔訓又POST 同人出去玩既相
真係唔知可以點囉

唉 到底我要點做啊
一見到佢FB PO 啲出左去玩既相我又癲能左...

我又唔覺得佢係特登POST 比我睇...

因為好明顯係有人拎機影佢 佢又好明顯出左去

但特登比我睇既意味係咩?

我地谷有獅女同蠍仔

BTW 我留我既TG
有野想呻
或者唔介意同我互呻既可以ADD
啲情緒真心唔知點宣泄
個人谷住 搞到氣管又係咁咳唉

咁LONG D 經常會出現呢種情況
所以你越係負佢都會唔開心
因為你明唔明 鐘意一個人你唔會想佢唔開心 你會擔心佢

所以如果同緊人一齊 有唔開心 講出黎一齊面對 唔好淨係放負跟住又唔解決
唔好成日消失 又唔比人知自己做緊乜去左邊
唔好話LONG D 同一個城市都會擔心 何況LONG D 搵唔到你果陣可以做乜?
長年累月係咁 真係人都癲

唉 我真係唔明

啲人點解咁鐘意玩消失...
係咪真係要自私到一個點先可以呢?
我連吵架好嬲鬧人都唔敢講太過份既野 驚人地會唔開心 連人地果份都諗埋

咁我覺得如果佢做野前講聲 大約接下來數小時會忙
咁既情況我唔覺得係消失既
畢竟唔可能期望人地無時無刻應機或者係身邊

問題係如果一句都無講 成日或者成晚唔見左果啲就叫消失啦

佢就係一句都無講聲 然後就消失咗
成晚唔見人

其實咁既感覺好能差囉
我自己覺得 如果知道自己家下並非一個人
理應顧及另一半感受 唔理你覺得另一半會緊張與否都應該講一聲

其實啲人成日話忙好忙無時間
我唔相信任何一個人 就算上市公司董事都好 唔會忙到連柯屎柯尿時間都無
其實一句MSG 有幾難者....

呢種人真係得一個解釋方法就係自私 唔會理人地感受....

教你野 一齊四年 分左手

我唔介意佢自私
自私有自私嘅好 起碼唔係去玩
因為我好鍾意佢

不過如果你因佢消失有HARD FEELING 既話
唔排除好快你會覺得佢係去左玩
跟住會唔開心 積埋積埋都係等爆炸果一刻

第一次爆就係因為咁
然後佢又話我唔體諒佢工作
跟住我諗番起都內疚

咁你得一個做法架渣
調整自己心態 由佢消失,,,

真係做到?

之前調整咗一排
依家咩都無

Hi

係...
我亦都有同佢講 有咩問題 不滿都要透過對話解決架啦

HI

午安

問題係家下影都無左
問佢係咪有諗法又無
想點又唔答

佢咩星座

雞蛋哥
我已經放棄咗隻獅子仔
有興趣嘅話可以加tg傾下計
我都想了解多啲獅子仔

我諗好多嘢其實你心裡面一早有答案
只不過我哋都唔想接受

天秤

我同男朋友曖昧果時 佢都係咁
佢係獅子仔

我好少見獅男會咁 就算無興趣既女都唔會咁...

但又會KEEP 住約 似乎係有興趣
但佢既行為似係自私到爆炸....

你可以咁講
慣性唔點問我食左飯未啊 攰唔攰啊果啲
但有時又會挑起條筋問我做緊乜 有無掛住佢果啲

鳩影人係獅子仔？

係...亦係呢個POST 既原PO 人
唉 心情好差啊

我都放棄啦
聽完娜娜些絲講完覺得完坐冇機
我費事搞到fd 都冇得做

其實本身我都無乜野愛好既人

再加上比呢個天秤既洗禮更加無朋友 無興趣
佢失驚無神突然會叫你出去
約左人既話次次甩底我都唔好意思啦

唉 頭先你話佢專登PO 比我睇 但用意呢?

唉 真係好麻麻

唉 係好辛苦 你明唔明 日日好似無了解咁等
佢又避唔傾 咁其實係就不如一刀痛快 我都講過不如一野比我個痛快啦

又話只係想靜下 真係唔知點
呢幾日 有時又會SD 一或兩句, 一張或兩張圖黎
但跟住又唔覆了

係咪有谷入?

咁呢個一向佢無左我都可以過得好好架啦

唉 總之真係好難受啦

無呀 我依家都會唔覆佢機
自己去玩

但都解決唔到現況 唉 指點下啦天秤絲

唉 我都係睇番歷史數據黎預測
以前既佢 只要一句唔滿意 佢唔會理依家擁有啲乜 或者以後會點
就爆左你先 立野走左先
之後要再番黎要再定佢當刻唔會諗 以後再算咁既

今劑真係估唔到佢開邊飯, 以前就佢有好多所謂不滿 (詳細有機會再講)
但今劑期間都無乜不快 兼我之前都有提過如果佢成日咁小事都開波 不如到此為止佢又死嗌唔好
事發前幾日都係好好...唉

其實應該係話我好知佢性格 佢要斷 唔會比你有咩決定權
所以先會咁去試佢反應
而佢一向都可以過得好好架啦 之前有段時間分開 佢咪日日都好似好開心咁
但後尾都有番黎 原因我都唔知啦

總之我真係唔知可以點做 其實都幾徬徨

其實我MSG 佢既時既 早上 下午 晚上都有喎

其實我都唔會CHECK 佢行踪
只不過想佢番到屋企講聲我知佢安全者..
因為你知班狗亂捉人嘛

佢SEND 野黎我都係表現好有興趣咁啊

但問題係佢琴晚發完一篇文就無了

或者你可以ADD 我TG 會可以講多啲

我識人係獅仔同蟹女

獅仔比人撚到上天花板

佢好決絕咁block哂我...
真係唔會留戀咁易move on咩...

我試過同佢傾 佢覺得我諗多左 幾次都係咁

唔係拎佢同其他人比較 講笑咁講 你睇下人哋男朋友 佢就會屌

同撕紙男分手幾個月
分手時佢話實牙實齒咁話唔會放棄我
一定會證明俾我睇 佢有幾愛我

幾個月黎音訊全無
咁係咪當佢呢種反應係假？

咁都唔係？
你睇下人地女朋友點會咁講嘢

分咗手做乜仲理佢真定假...

心入面仲有一絲寄望

肯講唔會放棄都好過唔講

唉 唔好話撚人啊

我想比人撚都無人撚我啊家下

講左但無表示 所以都係講下 表演下自己？

我都唔太知了

唉 勁唔開心 但係唔知可以點
見佢又好似無野咁
雖然之前分開過果段時間佢都係好似無野咁生活
但係隔一排又會自己蒲番頭

你地係咩關係？

情侶..

但家下我都唔知了

好好珍惜佢

點珍惜
人都消失左快二星期
問又唔係點答
理又唔會理我

其實佢咁冷暴力對待緊你
都係迫你講分手姐

點解巴打你又唔放過自己呢？
佢唔講咪你講囉

EXACT7Y 我有咁同佢講唔好冷暴力對待我啦
你之前都話你個EX 冷暴力對待你果幾日你好難受好辛苦
我話你唔好咁對我啦
佢又只係話OK

我都有迫佢埋牆咁話其實你係咪要我開口先?
佢就話你有咩諗法 我話我有你想要既諗法
佢就話我無諗法 我想靜下 專心做野者

咁黎答我囉
BTW 每次佢都唔會等人講 自己果刻想點就行動 唔理後果地 所以彈出彈入左唔少次 而我都有講過話你幾時拎番啲野定我寄比你 佢都唔答

你想唔想拖？ 唔拖就...可能等你講

我就係問埋佢係咪要我講埋出口會好啲
佢都話佢未有諗法住

再者佢唔係鐘意拖既人
根據過往經驗 佢一有不滿或者一句說話就可以立野走
唔會先冷靜諗下咩事 或者傾下
所以家下好反常 又唔知咩事

其實幾歲

30啦都

當唔當係結婚對象？...

辛巴經過

梗係當啦

有個獅子嘅ex
因為好多common fd
散咗咁多年黎都間唔中有出gathering見面
但近排我主動pm搵返佢
有野搵佢幫手 佢都肯出
仲主動問我一唔一齊食野
中間都有講有笑
但我whatsapp再搵佢爹幾句
佢好似碌木咁 覆我啲野又容易end topic

同見面個feel完全兩回事
巴打覺得有冇機

肯出去就一定唔會無機
因為我無興趣既我一定唔會出去

至於點解文字咁就唔知點解釋 佢本身份人係咁?

佢平時覆group都係好冷淡
但係出到黎就好熱情

唉 不過佢既變化都好大既一日裡頭

之前佢彈出果陣 下就問佢今晚可唔可以見 佢又話唔好
結果突然10點叫我出去

咁我覺得出黎熱情就不如多約佢出黎
有咩好得過當面講 可以睇到最真 最直接既表情同反應

文字一定係冰冷啲架啦

其實有人係唔鐘意覆wtsapp 覺得打字煩
利申 我
利申 絲 獅

對住中意嘅人都係咁？

見下先

獅子其實會唔會念舊...

極念舊

咁我覺得幾耐見一次唔係太重要
如果因為耐無見佢又改變主意
咁既愛愛再臨你都未必會想要吧?

你試下專攻佢有興趣既野傾吧
無乜野講既時候就無謂為講而講

咁都似乎有喎
絲打今次唔好避啦
勇往直前啦

嗯多謝巴打
不過暫時唔whatsapp住
我過多幾日再約佢出嚟

你揀個你最舒服 你覺得合適方法即可
獅仔其實心靈好強大
唔會因為地煩到佢 或者咩而討厭一個人
起碼我對住我喜歡既人
佢日日痴實我都唔會覺得煩先啦

會點...

好難講
但係反正唔會話無聯絡就當人唔識咁

點睇雙子女+獅子男？

今日係曾經嘅遺憾生日 我諗咗好耐先打到生日快樂呢4個字
曾經我們很快樂 很甜蜜 很開心
但為何今日打生日快樂都要猶疑 唉

如果話當無識過佢？

你遇到咩問題？

其實我辛巴呢排都煩煩地

同問

雙子好怕悶，又貪新鮮感 🙂

其實真係好小可會咁講 因為咁講出黎無彎轉

我都覺得你有機
約出嚟，消毒雙手，攬落去就得

嗯
係好驚自己ff
驚衰咗之後出common fd gathering會老尷姐

咁係咪好唔想見我

你地幾大？
機會要把握呀c da

老實講 獅子同唔熟/無好感既人唔會中意身體接觸
佢比你訓大脾 仲會主動touch返你
所以好有機！

咁不如咁講你地之前都分過手
都無老尷啦 唔好諗太多負野

有機啦
其實獅子唔一定要你成日係身邊陪伴
你只要關心佢 比到佢感覺到你一直在身邊就夠

都係嘅

呢啲真係諗下都覺得sweet
但太快咁做會唔會嚇親佢？

獅子男好受呢啲

我獅子女 講得分手 唔會食回頭草
識啲獅子frd都係

獅子女係咪成日會患得患失？ 我自己就係唔知有無同病人。男朋友我覺得佢charm佢自己就話係毒撚, ig都係女多，成日覺得依家好幸福但萬一佢唔再愛我點算？

但係熟落左之後會知道蟹女其實都係想獅仔氹，個啲撚都係講下笑。獅仔可以多啲試下由個女仔角度出發，因為蟹女通常唔會講到啲野好白，想你估到佢哋。

咁我唔係當時人我都係聽番黎

不過個獅仔成日氹佢 例如 之前人人撲口罩撲到傻 佢就都為佢留左一年既量
好多野都對佢好好 但係蟹女知佢心意 但又成日彈出彈入

我果個係天蝎女，一齊左好耐，有啲野冇晒感覺

我都唔會食回頭草。
即使係被人飛，會嘗試挽回，對方如果堅持唔復合，我先會死心放棄。因為我如果決定放棄就唔會再回頭，所以唔會輕易就放棄。

獅子仔熟咗真係好難相處
又要樣樣都想保護你咁
但我唔撚使你保護呀
利申：射手 自己撞過板先知驚

同埋想問下
究竟獅子仔係咪自己有嘢做就唔會理人
平日冇嘢做悶有嘢傾就揾你
有嘢可以寄情嘅時候就可以完全唔揾你
佢俾我感覺係 其實我係可有可無啫
咁我會轉身走
然後當我走嘅時候
佢又會揾返我
想死

花蟹嚟

你自己都識講有嘢做喎...

有嘢做唔係指返工忙緊
你話返工忙我都體諒下
係打機賭馬同Frd吹水然後都唔揾我
一係就hea9我

當初佢追你？

係呀

我同佢之前相處不嬲都有咩照直講
但自從我成日講嘢觸及到佢底線之後
我講嘢都諗過先講
係都佢介意我煩佢先啦
幾時輪到我介意

咁佢唔好彩

我隻獅子都會咁
佢地唔可以一心二用
做緊一樣嘢係唔會記得其他
不過嗰陣拍拖我地成日見面，一見佢就好痴身，所以我又冇咩嘢
同埋我自己都大把嘢忙(我都打機)

見你話講嘢觸及佢底線
好大機會你同佢講嗰陣有責怪佢唔理你之類
獅子男唔鬧得，一feel到少少你話係佢錯佢就會戰鬥mode咁你就gg
同埋佢地好憎人煩

根本蟹有70% 花
個樣又睇落溫柔無害
都唔知邊個話巨蟹專一
佢地太需要長期有人去舒援佢地嘅感受

Yes!! 一feel到我話佢錯就起撚哂鋼進入格鬥mode
仲要每次都係辯論比賽 咬文嚼字
我就係因為呢個問題 同佢暫時分開過
好煩 我都怕人煩 好憎辯論 而家一feel到佢開始起鋼
我就會退後 endtopic 其實變咗大家關係好差
所以而家先會咁
我都算係就得人 好多嘢都就哂佢
覺得佢冇諗過我想要啲咩
我想佢抽多少少時間陪自己啫
就算話肺炎唔出街都好 起碼都講出口話想見下 多少少message嚟傾下計都好仲厭關係唔夠差咩
點解佢寧願做自己嘢都唔搵下我
一係就做緊嘢嗰時搵我你自己都分心唔到做咩仲要應酬我

用錯方法
我成日同啲女女講，對獅子男，你當佢係偶像/國王就得
你唔會直接話個國王有咩錯
你係講佢有咩啱
或者講佢做啲咩就真係更進一步

例如想佢陪，就喺佢陪嗰陣落重甜，話佢肯陪你真係好，邊個朋友啲男朋友成日唔理女朋友
又或者，講啲佢有興趣嘅嘢做開頭先，例如問佢今日贏咗幾多場，之後先話掛住佢把聲呀聽到就開心咁，等佢覺得佢係嚟打救你，得佢先可以做呢個超人角色，咁佢就會"主動"搵你

救命
咁樣會令佢份人不斷自我膨脹
更加自大 以為我冇咗佢會死咁
不過我都明嘅 對獅子仔真係要咁樣先收復到佢
但先要我過到自己先
明明佢對自己都唔係話好好仲要讚佢

唔係呀，我嗰隻獅子好謙虛
重點係佢想要讚，做啱咪有得讚
如果唔係就變咗你要走另一個極端，唔理佢等佢驚
但前題要你條件好，佢真係會驚你走佬

養貓咁養真係又唔鬧得唔兇得
我prefer揀呢個極端多過去崇拜佢讚佢
Btw你咩座？

我山羊

當你試過其他更麻煩嘅eg山羊男，惡/鬧/氹/喊/嗲都唔得
其實獅子男真係好簡單直接

又真係未試過比獅子更煩嘅星座
越係相處得耐越覺得獅子仔好難相處

你唔落佢地面就得
其他嘢真係好易話為

想獅子仔因為自己而改變係咪妄想

被分手了

如果係咁就好，我反而驚我會hurt到佢

做咩

巴打你終於解脫啦

追咗po了...hughug

你想佢地行為上改變其實唔難 （即係由唔主動變主動搵你）
但你想佢地唔介意你話佢，落佢面，唔介意你煩

冇可能

想佢生活習慣上有改變 例如戒煙

sosad... huggg

佢拖左我兩個星期唔答我想點

我覺得再拖落去都好辛苦 可能我迫佢要答我

結果佢唔煩得既性格就一野隊冧我

但我唔開心 好想挽回

唉....

玩完了

佢對你咁差 點解唔放生自己？
比啲時間沉澱下啦

支持你

其實都唔知點解咁愛佢
EVEN 連家下我都只係想挽回

點樣可以令獅子佬唔再愛理不理

其實我一開頭都唔太信星座 但講完天秤既經歷 好多人都話天秤有以下幾樣特質 可能巧合

1 好污糟 唔係指個人 係指佢既住所
2 人地問佢一句 係邊 佢地會覺得人地想控制佢 要佢無時無刻匯報 侵佔哂佢私人空間
3 你越搵佢地 佢地就覺得好煩 但你唔搵佢地呢 又可能搵番你
4 佢地一嬲就乜都入哂你數 但心底裡其實又知你對佢地好

感性上會
理性上唔會

俾你搭曬膊頭好難無野喎
定係巴打你樣唔差
我自己就對人有好大feel 想同佢一齊先會主動搵佢
可能你要努力啲

理性大過感性？

點樣可以令獅子仔主動搵

我自己係
只有單獨一個嘅時候先會釋放感性嘅感覺

你睇返我前面啲留言

唉
我之前隻獅子仔都係
一發不可收拾...

放棄啦 有小小好感都會覆你啦

如果佢肯比你見到佢感性個面 佢認定咗你 你唔理佢就會好大鍋 唔會再比你入到佢心

我就係上面你話我有機 可以約出黎消毒雙手攬住佢嗰個

哦，咁快啲一齊搓手啦

佢無比我見過 我亦都好想見...

水瓶男會唔會成日掛住做自己野而隔好耐先覆同被動？
即佢唔會唔覆 但有時好忙連手機都唔睇咁 到有時間或者偷去廁所先text咁，放左工又成日秒回

我身邊好多獅子朋友
佢地真係好少表現呢一面出嚟...

獅子座男朋友係自己面前喊
話內疚之前對我好差
但佢從來唔會帶我岀去見人
佢屋企人同朋友都唔知佢有拍拖
同佢已經一齊咗兩年幾

到底佢係咪真係認真緊

會呀 之前我都有嘈過下依個問題 但唔會深究 都要俾啲空間佢嘅 太chur會嚇走佢 同埋每次發小脾氣佢都會氹番我 所以都唔會好hard feeling

追緊獅子仔 佢為人超級被動
佢都應該知我鍾意佢
但佢未放低前度

成日覺得佢係對我愛理不理
又有時覺得佢避開我
對其他人又唔係咁

應該都係冇機了

上一段冇機啦 但佢放唔低
我唔知佢對我點諗
每次約佢又拒絕 我都幾灰
我自問都好主動啦 但我啲fd 既然我都係明戀佢 咁不如索性表白但我又做唔出

我好想守護佢 見過佢辛苦同軟弱既一面好心痛
但從來都唔知喺佢心入面我係有乜地位
大概係可有可無

識左半年 知咩事分手 女既都做得好絕 唔會有機會復合
我發現獅子成日同前度糾纏 要佢地放低係咪真係咁難

都係 我都冇諗住表白
慢慢嚟 又怕佢會被人搶走
約佢佢又拒絕我 仲可以做咩

竟然會有獅子咁覺得.. 第一次聽

我蟹 身體好多獅子朋友
個個都好重要 但當然呢啲唔係口中講得出有幾有分量 呢啲野擺係個心到 自己會知
不過如果覺得佢心入面無地位就真係要同佢好好溝通下

獅子女WFH緊

成日覺得自己好似好多野都無所謂但同時間好多時又好有所謂咁 自己都唔知自己係點

自己都唔太了解自己

利申： 獅 男

獅子就係咁
想人認同啫
所有野都睇得好重 但又扮唔介意

我都仲等緊
求集氣比啲運我！！

唔會囉 獅子一定會死撐難撐唔會被你見到佢個感性個面
佢一定當你係好好朋友 或者係好重要嘅人先會比你見到

我識咗個十年都仲未見到...

唔會咁容易見到 我自己唔係飲醉咗都唔會比人見到

點解可以收收埋埋到咁

獅子好要面 一定要比人睇到佢最好個面
佢內心嘅唔安全感怕身邊嘅人離開佢 最後點都要死頂 話比佢地知佢好好

突然覺得獅子好慘 佢哋好孤獨，我同佢講過我唔會離開佢

Promise is a big word
it either makes something or it breaks everything

我都同佢講過話唔會離開佢同驚無咗佢
然後佢提出分手

我一直都在...希望佢睇到

獅子絲

我個個係前男友了

獅子仔迴避我問題係咪身有屎

想知獅子認定咗一個人會點

就係嗰個人囉
咩都嗰個人
總有一樣係嗰個人
口中重覆率最高嗰個十有八九

係咪唔會再變㗎喇？
鄭子誠係咪魔瞳嗰個？

相對地穩定嘅

係sorry,
有錢真係大曬嗰個

大家好

男朋友係獅子既絲入黎報到

人馬

覺得自己佔有慾太強但又唔鍾意痴身，要有私人空間

中坑毒L獅子揮手

咪即係自獅撚囉
自己煩人就得, 人地煩自己又唔鍾意

請問獅子仔配乜星座女仔最夾

獅子仔係咪通常都好專一

本人獅子男 有時覺得自己都似巨蟹。外表上好多朋友， 樂天 無憂無慮，但有幾個問題成日發生自己身上，無限輪迴。

自覺自己太重感情 成日投入太多情感係身邊人身上，默默咁付出，比如幫左人遷就左人，唔想大家尷尬或者唔好意思，會唔想比人知。對住唔同既人會遷就佢地既性格，成日都會諗左人介意d 咩，鐘意d咩，投其所好，令到相處好融洽咁。最後發覺無左自己，其實身邊既人一d都唔了解自己。覺得自己成日付出左得唔到回報，個心又唔平衡 ，好唔開心。但其他人係唔會黎關心一下，因為平時太強悍，比人感覺係口臭，實情係情感上保護緊自己。人地唔會覺得我有唔開心既時間。試過同朋友表達過，自己係一個報喜不喜憂既人，身邊有個成日放負既人即刻 以為我暗示佢成日放負。其實我唔介意人放負，同時我係一個好好既聆聽者，比到好多好既advices 比人，只係想人知道自己都有唔開心既時候。最後發覺自己既價值只係建基於會遷就其他人，當自己表達不滿，朋友會覺得你無啦啦係到鬧情緒。覺得你摺埋一排就無野。最好唔好影響到佢地。

好多時唔開心係黎自身邊朋友對自己唔理解，有時甚至會憎左身邊既朋友，點解會咁唔顧我既感受，好多次都想遠離d令自己唔開心既人。但由於身邊既朋友圈識左太耐，甩唔到，過左一排掉淡左又笑面迎人咁出返黎。

最後想市其實只要一句關心就可以令到獅子座好窩心，獅子座係唔會麻煩人。

我明 攬下你
我都係咁
最sad 係 當你真係開埋口話i dont feel ok 佢地都覺得你會無事

我都係山羊，
男朋友係獅子，
之前吵過一獲大嘅，
佢嬲到趕我走 ，就係因為我唔肯認錯
（我真心覺得自己冇錯）
我而家有好多唔開心都唔敢同佢講，
因為佢會twist 到係我怪佢唔愛我，
最後又係佢話佢嘅工作好忙，然後我又要道歉，
我其實好攰，每一次我因為佢唔開心，
到最後係冇解決過問題，只不過係我道歉煩到佢，
我明明記得佢以前對我好好，
成日陪我，乜嘢事都好似擺我係第一位，
我少少唔開心佢都會仆倒去搵我，
從來都冇受過乜嘢委屈，
但係而家好似日日都好委屈，
已經唔敢同佢講喇，
因為我知道最後都係佢鬧我佢工作好忙，
然後我道歉。

因為佢已經覺得你咩都怪佢
坦白講我覺得獅子男好唔鍾意啲成日呻嘅人
更加唔鍾意你呻嘅嘢係話佢做錯
喺你面前冇晒優越感喇，你又次次都乸埋晒口面咁，咪寧願做其他嘢

點解

唔係囉
我人馬女，ex係獅子
完全唔覺得佢鍾意我
可能唔關星座事 是人的問題

你地之間有咩問題？
同過幾個人拍拖
現任超好冇得比

過

真 我都係 我會直接block曬所有contact
唔想見到佢

謝謝

水瓶同獅子夾啲
識好多都水瓶＋獅子

真係唔會留戀咩？

細個唔識諗試過

本身有女朋友，一齊左差唔多三年
呢排公司出現左個女同事，同佢關係幾好
呢半年同佢有d曖昧
搞到我有種感覺，好想同佢一齊，佢都係獅子黎
有時成日嫌我現任又唔去減肥
而且又無乜上進心，打份萬幾蚊既工

我唔知點做好

會留戀 所以要狠心del 曬同block 唔係我會一世都放低唔到

1001